11.11大三罷post???

過埋星期日就係喇!!!

大家要全力繼續宣傳

香港人，星期一，大三罷

光復香港，時代革命

推

曱甴近平

甴近平

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

1111
大三罷!!!

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

努力推比親朋戚友喇各位

好

Mon po狗罷工冇你份啊，繼續做政府condom 啦